有冇人都成日丁身邊啲熟人

以前仲讀緊書有個都ok靚又熟既異性朋友
但一到夜晚好自然會丁佢
後來到出咗黎做野有個幾正既女同事
又會係咁丁佢

一諗起日頭同佢相處夜晚就丁9人
個種反差
真係有啲耐疚同好對唔住佢地

咁記住當面say 番 sorry 啦

推

j完人地因該講返聲thankyou

係得連登仔先會咁撚核突

係爽既

正常男人都會啦你扮乜撚野姐

巴打有相似經歷 ？

會更加爽同更加刺激

應呀屌

痴撚線 點講出口

係 因為相處過傾過計
唔似隨街望到個就丁

講真我試過同佢解釋返，之後佢答我：駛乜咁麻煩夜晚j我呀

點解佢會問你 定你主動講呢件事

無

咁又真係幾爽既

好驚比人發現

屌你拼音蝗

月經post

仲成日？全日啦

淨係丁過中學miss, 藍色碎花無袖連身長裙，出面著白色外套，基本上密實到無野睇，但又丁得起

真佩服自己細個想象力上無限

日頭一對住佢會諗起前一晚先丁完佢

呢位巴打仲誇張